［集思廣益］長期抗爭 開一條YouTube Channel用收入贊助《香城online》

長期抗爭最重要係錢呀

歡迎大家提出其他搵錢抗爭方法

推